被問及拉莫斯是否傷害 沙拿避而不答

“Do you think that Ramos injured you intentionally in the Champions League final?” the journalist asked.

But the 25-year-old refused to answer.

沙拿明知只係“運氣不佳”，依然選擇以沉默黎誣告拉莫斯，真係其心可誅

咱們理性人士應該選擇相信權威人士利記隊醫

比狗咬仲有咩好回應

以德報怨呢度d賤狗小學雞皇馬迷唔會明架啦

以德報怨

沙拿唔識波

猁迷